好擔心Youtuber Rock哥

佢係元朗721 受襲條片話希望係7月26出到條片屌柒陳怡
但到今日都未有 亦都冇再update instagram / Facebook
好擔心佢係其中一個被告暴動嘅義士
有冇人有佢消息

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Rock哥岀黎啦

無事既
休養緊我諗

希望啦

今日仲係youtube出文。應該無大礙